有幾多個同我一樣完全分唔到c君同快咇？

根本同一個人
樓主眼盲，一睇就分到

小肥我反而覺得好易認

cctv